如果困係山洞既係12個連登仔會點逃生?

1. 掛住互射耗盡精力
2. 嘗試潛水走人，一入無回頭
3. 掘石導致山洞倒塌
4. 上連登問人點算

一早死撚咗

1

困?連登仔?

人在洞中 你問我答

山洞入面宣佈獨立，即時立憲

既然上到連登，仲洗乜出返去
連登仔嘅世界就得連登咁大

中

點會困得住連登仔

喺個咁深既山洞仲收得到信號上連登
已經比無死更加奇蹟

11個家明

佢哋冇飛機打咁多日
石都屌得穿

喺入面互屌老母，然後餓撚死

上撚住連登就有生路啦

救唔返, 因為佢地驚出去比人清算
會第一時間殺左入黎搵到佢地既人 成班就好似魔戒d怪獸咁

唔會逃生，係山洞入面發展一個文明出黎

連登仔咁廢, 俾著以前高登仔, 用手爆座山開返個窿出去啦

連登仔都唔出街既
問埋D冇可能既野

齊齊坐旅遊車出發了～